出街見到甘多人揸特斯拉，我就知特斯拉仲有得升

一年前都見唔到幾個，宜家10輛有一輛係特斯拉

買Tesla股票，賺到錢，咪買部Tesla

然後telsa 因為咁而業績上升, 股價在升, 無限循環 永動機

直至全世界人都有部tesla ，條街十成十都係tesla

巴士tesla 飛機tesla 直升機tesla

甚至連天星碼頭啲船都係tesla製造

統一天下

Tesla賺錢唔係因為佢部車

𣁽膠

Tesla有賺過錢咩？

連續3個季度盈利

過去4個季度咁睇係蝕錢
每個季度賺雞碎咁多？

AAPL賣一部iphone 11 pro賺嘅錢仲多過Tesla賣一部Model X賺嘅錢